[Record] 她說

她說 想飲紅豆湯

儘管我不吃甜品 也不道該是什麼味道 我試著跟網上食譜做

她說 紅豆應該是煮到爛開的 然後一口喝清光

她說 那個來了 想喝薑茶
我放了太多薑
她嚐了一口 然後叫我試一口
我說這也太辣了吧 別喝了
她說辣才有用 然後咕嚕咕嚕喝掉

媽 好辣呀～